［年度人口普查］仲係處女既妳入嚟俾個正皮

想數吓連登有幾多處女

剩係得負皮囉

屌你老母

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

至少仲有三個處女

小妹已經唔係

唔緊要
連登仲有6個

假嫁。啲閪

11個了
唔會全部都假啩

小妹係處

交個朋友

pmed

全部都係假嫁！

我加3個frd都係

Lm全部男人投

唔信

有33個了
即係連登有約萬分之一users係處女
總算有個希望

小妺想俾人插

仲係處？
要留俾老公架

少年，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多处女回复你的帖子？其实都是我一个人回的，不然我换个id发同样的话给你看

投左
投埋右

幾歲先

少年，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多处女给你正评吗？其实都是我一个人给的，不然我换个id发同样的话给你看